[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 09 , 宇宙36

幪面超人 Build 第九話

宇宙戰隊九連者 第三十六話

EveryTime~

重溫各集(by 哪有錢賣老母)
Ex-Aid :

Build：

竟然lock dragon咁快出黎

key + dragon係乜意思

之前有個story又扮zombie

好可愛

都幾順眼

今朝真係係無線到睇到瑞記EX-AID玩具廣告,睇黎應該係無線播無死
其實無線播點都好過比VIU台播,VIU台既配音都重係起步,D老配音都重係無線到

如果Viutv配大啲個配音組就好
起碼之前由三色過檔HKTV既配音員都起碼有著落

好似話戰兔控制唔到龍Bottle 跟著就俾左龍我拎去變身

女記者

龍既力量太強大要用鎖黎控制
雜誌係咁講

獅子既力量太強大所以要用吸塵機控制???

今集幾好睇

冇電腦down唔到個story

巧仲未死

我諗個意思應該係講緊戰兔?

之前仲有講佢親戚個仔話鍾意永夢多過NICO

下星期停播

入面d角色而家 估佢係stalk 定rogue
但我地個個都諗係戰兔

我已經唔知係我地諗twist 諗得太多定 d伏線太明顯

D伏線好明顯

不過有台仔估之前出現係EXAID的BUILD係巧
因為句"對白" +劇場版戰兔話佢無同EXAID打過的記憶

Dragon! Key!

lion cleaner同牛頓魂19樣 都係吸住人黎打

記者估你唔到

一開頭成個玩具廣告咁
不過今集幾好睇
個個都係內奸

葛城巧攞狼同電話樽仔個彩蛋

巧 狼 電話

個個係Faust 真係個個都係Faust

難波重工其實係smart brain

岩岩睇左生肉
EX-AID 第44話個BUILD 好大機會係巧
今集巧介紹BUILD個時都講左呢句野

仲有佢地兩個都係講"See you"

大森p

明明個樽係鎖黎嘅, 點解Best match之後個音效會變咗做Key

你地而家邊度搵熟肉睇

Best match之後個音效唔一定係用番個樽名
Gorilla diamond -> Gorilla mond

我明白, 但係就算好似Taka變到Hawk咁, 都係同一樣野黎, 而Lock同key根本離晒譜

可能係一套"鎖+匙"

當一套。佢個樽個鎖上面有條匙。

我係follow左個拉打fb page ,等佢update

今集正
故事又去得好快

Azt 有 熟肉了。。。但百度雲

巧未死
首先唔會係stark/係浮士德入面啦
因為前兩集就唔洗去搶data
都幾肯定係戰兔

今集開始終於有啲性趣，有想追下一集既感覺

今集出大絕無公式飛出黎

唔係點
用吸塵機當棍打???

其實一早講緊個變身器係賤兔自己整,咁而家話係巧整,咁咪姐係同一個人

吸塵機吸住人
獅吼彈開人
所以best match?

應該係
巧記憶，佐滕太郎身體，best match= 桐生戰兔

我覺得狼電話form都幾型

無講過係佢整呀嘛

講佢加左Check best match功能上去咋喎

未播之前已經話佢係第一個自己開發變身器既拉打

唔怪得片頭無記者啦
原來係內鬼

好多鬼

不得不說
三個主角演得唔錯

大森同武藤都係特登為左呢套既劇情去搵有經驗既演員

美空果段做得幾好.唔知點解好似睇緊第二套戲

真係交到戲
對比上年從頭到尾演技都十分青澀嘅永夢

btw下集停播

世界末日啦

準備進入精彩部份先停

今集間難波重工先係boss 咩浮士德都要聽佢枝笛

其實一直都幾精彩

諗吓依家先第九集
已經講緊潛入過敵陣一次+
敵陣幕後仲有更大嘅黑手+
就快揭穿主角嘅身世

原來有梗

唔怪得係best match

昭和前輩表示成日出入基地同敵陣洗牌/背後黑手接手

可能女記者係收了錢先幫難波會長影build呢

女記者未必知難波有份搞事

個個都係鬼 得龍我係傻仔

由amazon打到黎build, 都係走唔甩做傻仔

如果香港拍佢個角色應該係吳唱K做

但今集已經話係搶返黎

屌你個撚個都係鬼

兩套都停？

好似係

係兩套都停 唔係好似

今集美空遇到rogue果度係害怕同poppy說服graphite做好人果度

話時話美空暈左係邊個同佢換衫

咁好老友,成班去睇飛彩舞台劇

今集個上回提要
竟然係補完返戰兔個名既由來

雖然都大機會，但都係睇定d先

預告戰兔質問STARK係咪葛城巧，我諗STARK會直接講：你自己先係呀

唔通係因為葛城巧自己嘅hazard level點都唔過3所以特登將自己嘅意識放入佐藤太郎度

估唔到hazard levek係咁實質既數字
之前以為係stalk自己感覺up既數字

龍我應該下集就夠lvl

龍我幾時有得變身，我覺得2騎造型幾型

吹奏劍

下集賤兔用完key dragon下下集應該到龍我用返dragon bottle

龍我人類狀態應該好快就會超越戰兔

留意返美空係屋企醒返個幕唔見店長
應該去左做part time(blood stark)

build 劇情暫時都幾好，有內容有進度， 不過就放棄左打鬥個part,
而家9集都講緊東都，另外兩都都未講，希望劇組唔好暴走就應該好好睇

[KRL][Kamen Rider Build][09][720p]

build 有無限可能性個到即時諗起鳩屎

啲劇情唔鳩嘅真係寧願多啲時間交代詳細啲

唔好講啲唔講啲搞到誤會有bug咁

呢兩集講巧啲野開始覺得有上年exaid前中段咁好睇咁有追看性

今集店長話學打工個度細路講嘢
佢講緊冰室?

Rogue d燥底同成日講你地打唔過我真係成個細路咁

今日poppy生日

年紀黎講已經算係

美空a0

變smash 好似愈黎愈方便
今集仲輕鬆過w dopant 插usb

今集條友消失關唔關hazard level事
點解可以手動消失

應該係知自己身體唔掂所以可以啪樽自殺

節奏快到
正

打破魔咒

你都係溝唔到
A380都唔關你事啦

中左張Kabuto 五星必殺技

其實poppy同美空都幾慘，間房畀人佔用。一個做監房一個做實驗室 .
美空張床仲要係正入口位

Poppy可以實體化搵永夢借宿播

wtf

有無人重睇返exaid個集build轉diamond gorilla個時driver有無出best match

冇,佢係d煙霧入面就變左

咁應該真係乾巧了

原來記錯, sor

猩猩唔係本篇先入手咩？

可能同款樽唔止一個？

個個都係鬼
上司係鬼，同事係鬼，記者係鬼
隨時連救自己既老闆都係
而家得返龍我同美空係可信

龍我遲早都黑化

記者應該仲有D內情未講,佢影D相都無爆賤兔真身
同爆佢地間CAFE SHOP(一係夾埋老闆做戲)

又有可能係雙重間諜之類

好大機會

咁好大機會記者會比人捉去吸毒

比賤兔救返
正式入team

重睇緊鎧武
真係世界級
一套野入面啲女女都好正
姐姐世界級

家姐最正

KRL將Blood Stark 正名咗做Blood Stalk?
但個發音點聽都係Stark

btw 其實幻德好慘
一 老豆唔聽佢講
二 喺難波會長面前又要好順從咁
三 成日俾Stalk撚
咁都仲頂得順

官方拼音係Stalk

stark 講兩句咩都聽

日本仔又撈亂L同R

但佢地又識讀stalker

幻德好似冇乜腦筋咁

屌呀,WIKI更新左EXAID係手裏劍之後2月播,玩具依半年唔洗賣?
唔播戰隊,好地地11點幾播咪幾好,係咪戰隊唔夠VIU台播鹹蛋鬥

Tbb

會唔會殺老豆

話唔定幻德反而係會快收皮個個 咁蠢 可能之後到四眼上位

Wiki既野睇下好

等緊瑞記出DKHZ同Dangerous Zombie
二月先播幾時見街

十幾集死第一個幹部是常識吧

有rider rogue無咁快掛

想買返Dangerous Zombie同poppy個隻

poppy應該係最受歡迎既卡帶

好開心 $400 入曬兩件

不過 Poppy 應該原價買唔番了

依家見到好似200蚊日版

Poppy 魂限果餅喎，應該唔得

尋日先完行煙屎望到
不過唔多

build聲效個yeah好頂癮

有冇巴打同我一樣睇唔到，話發生錯誤

down黎睇

有冇巴打有劇場版合集

想問下大我外傳成套有字幕版未

特盟個面有人影到MegaBox玩具反鬥城賣build,真唔真
另外WIKI話出年播EXAID比人剷左

wiki有參考價值咩？

炒家惡夢

PV2出咗都冇人提
雖然真係冇咩吸引力

有冇人會買?

硬係覺得畫面會好亂 望落動作怪怪 如果好似GVG咁應該就會買

d畫面好似仲停留緊係ps3年代咁

BD VOL4未出 未有最後一集

會既
買二手囉

好似唔夠fps咁

不過都會買

我有少少懷疑呢舊野係唔係真係全日本得4萬粒
(又或者係冇日本人會喺台場買戲飛)

聽講有好多人朝早4-5點就去排戲院搶

前輩樽唔係best match時既樣
橙 金幣
usb 醫生
偵探 遊戲

如果Viu tv買埋戰隊拉打就正

我覺得好柒

而家先發現kiva呢首歌好正

wiki不嬲都唔可信
信dubbing secret仲好

agger
加埋魔皇kiva個種霸氣
講開又講 個人覺得kiva都唔係好差
講爛kabuto 仲爛

屎vs屎

Kiva老豆線好睇好多
紅渡線睇到好尷

kiva上半好悶，但係後期好轉好睇番加收到尾
Kabuto 就由第十集開始水準急降，去到後期又on9又爛尾
所以Kiva>>>>Kabuto

Kabuto 真係嘥鳩曬個設定，明明咁撚型
中段亂柒咁黎
暗黑料理大會
但開頭d打鬥好高質

以前tbb睇覺得好悶，所以斷斷續續睇。成日講野多過打。又兩條線跳黎跳去。同埋唔想睇佢老豆溝女。

高質既得10集
後期地獄兄弟簡直係on9到不得了

好記得有集矢車想走出黎話保護隻女worm
之後一野比隻女Worm打飛 之前一路型仔既形象即刻變on9仔

冇記錯就第十集矢車zabee收皮
之後成套劇情都開始收皮

基本上後面出果d拉打全部on9仔

大介
神代劍

希望build 破到魔咒

蜻蜓直頭唔知去咗邊

珪友出黎係為左比主角可以將d變身器估做武器

一睇night rogue變身聽到個音效''fire''都不自覺接埋落去''all engine"

化妝對決
hyper sector出場又無頭無尾爛到飛起

冇新post嘅？

今日停播

今星期唔係停播咩

好似停播

東都政府宣佈停播

後期clockup冇埋，地獄兄弟唔識clockup都有得打怪

kabuto一直係最下位帝王，造型魔咒都係由佢開始

仲有邊D係造型魔咒

魔法師囉屌

decade, 魔法師,kiva,kabuto.其他好似都冇

鳩屎造型

搵返D舊post, wizard同ghost都係比較少造型上既負面評價

今個星期停播一集

係

而家淨係想快啲睇龍我變身

Kiva全部歌都好正

dcd我記得開頭好多人屌巴曲頭喎
反而我一睇就覺得幾型

太衝動，買左成set返黎
我又覺得唔算太貴喎

巴打買幾錢？對支鎗有興趣
尋日行ins見350

哇，我買245炸喎，本身問價230，過幾日就加左價，所以唔等了
steam blade就195，但淨買鎗唔多野玩，得變身/入bottle/開鎗同steam break
但劍就有3種steam玩

係邊買

唔記得間野個名，但小西灣南灣半島個商場得佢一間玩具鋪

仲有冇？可以得閒去睇下
我都係東區撚

真係唔肯定，佢細鋪黎，擺出黎都係得兩盒，我買完應該仲有一盒既

我係元朗買 $400入曬兩件 支槍音效好hea

把劍 devil steam好好j

知你講緊邊間 上次去果度買咗兩隻創絕
個老細幾好人

Thx
得閒去睇下

元朗邊間，唔係好熟

佢提我唔好買build driver住，遲D有新driver出

待機音好好j
其他聲就不了

但係兩條腰帶好似冇衝突架喎
算唔算倒自己米

鳩屎都有兩條腰帶